本港出現首宗假陰性個案！ 32歲菲傭第二次檢測轉呈陽性

武漢肺炎疫情持續，本港今日繼新增3宗確診個案後，消息指一名32歲女傭自2月14日起留醫東區醫院，當日對新型肺炎病毒呈陰性反應，惟今日（17日）再進行第二次測試時變成呈陽性反應，正於東區醫院隔離病房留醫。

據了解，該名女傭是早前13日確診的67歲女病人（第52宗）的密切接觸者，負責照顧該名女病人。67歲女病人為第46宗個案（75歲男病人）的小姨，過往健康良好，平日居於鰂魚涌康景花園，周末則居於兒子位於灣仔柯布連道28-32號香海大廈的寓所。她於1月31日出現咳嗽，2月1日開始發燒及發冷。她分別於1月31日、2月3日及7日向私家醫生求診，2月12日到律敦治醫院求醫並入院接受治療。其呼吸道樣本證實對新冠病毒呈陽性反應，病人在潛伏期內沒有外遊。其密切接觸者包括女兒、女婿、孫兒、孫女及家傭，均沒有出現病徵，同被安排接受檢疫。

67歲女病人的37歲兒子亦於13日確診，男病人過往健康良好，居於香海大廈。他於2月8日出現發燒，2月9日向私家醫生求診，2月12日到律敦治醫院求醫並入院接受治療。兩母子曾於1月26日（年初二）晚上與第46、48及49宗個案於北角明星海鮮酒家一同出席聚餐。

大鑊 一路都以為係支那啲試劑唔得先有咁多假陰性
點知原來香港自己整嘅都會
即係真係關隻人工病毒本身特性事

金翅大鑊鳥

彈出彈入

香港個套呈報指引根本唔掂
再唔update 就等大爆發都得

P4產品

佢地星期日聚會完再各自帶番屋企

之前會唔會都有假陰性？
做兩次rt pcr都陰性仲會唔會做sequencing?

個病毒真係勁得好痴線

不斷解鎖新技能：唔怕熱、潛伏期變長、借煙霧擴大攻擊範圍

又要去搶口罩！

女傭係超級傳播者🥶

根本update, 大陸一堆人廿幾日先發, 有一個42日
又N驗4,5次先中, 仲有件+-----+ (中間5次陰性), 都咪話唔好玩
出嗰2件如果係咁就GG

Plague Inc.

含菌量不足就check唔到 愛滋都係
但呢隻野可以快速增值 愛滋就做唔到

賓印post 班巴打rip

衛生署: 遊輪客第一次陰性, 我地唔會再做第二次

長康邨康美樓d人

假陰莖

推

佢地平時星期日聚餐 分分鐘

所以話之前遊輪個度點會無人出事

陶生

即係之前染果d.......
放走晒lu

好絕望....根本我地係面對住萬能型病毒...

快啲爆

現時醫院管理局會為符合新型肺炎呈報準則的懷疑個案病人做病毒化驗，即有發燒及呼吸道徵狀或肺炎，而病發前14日到過武漢市或內地醫院，或曾接觸確診新型肺炎患者，均屬懷疑個案。而自1月31日起，醫管局的「加強化驗室監測」計劃亦為所有住院的肺炎病人進行新型病毒化驗。

最新確診的54歲男病人，自2月7日發燒以來，9日內曾6次求診，分別4次到私家醫生診所及兩次到東區醫院急症室求醫。他首次到東區醫院時雖有發燒，但因肺清及無外遊紀錄，不符合醫管局的檢測準則，因此毋須接受檢測便離院。他在第二次到東區醫院求醫時，因出現肺炎，才符合檢測條件。

即係如果係本地感染,冇肺炎都唔check，直到個肺花再check可能已經散開晒。

如果係輕症冇肺炎既話可能check都冇check

即刻似愛滋有空窗期？

個玩家策略幾好

從病毒學/基因工程嚟睇
呢個應該藝術嚟

係個病毒勁定試劑廢

好似，唔係第一個

其實之前話好返嗰兩個會唔會有機會係假性㗎
好似話淨係test咗兩次

合成病毒

話病好可以出返黎個d都唔知會唔會會一樣

未計：
- negative 後，出院，再帶菌
- test 唔準

呢兩樣加埋超長潛伏期，已經玩死人類

其實有左呢個疑問好耐
報紙淨係講潛服期...話14日...平均3-4日...又最長42日
但從來都無人講過window period
如果係有既...你驗100次都可以係陰架啦

其中一個防疫漏洞就係賓賓
佢地星期六日成班唔帶罩搞聚會, 跟住返屋企傳俾一家幾口

尋日就星期日

抗凍
抗熱
咳嗽傳染
腹瀉傳染
肺炎
昏迷
腎功能受損
潛伏期長
可以冇病徵
病徵可以輕可以重
病徵似其他常見病
病好可以繼續傳比人
病好可以再病過
會假陰性
會假陽性

多種病毒合成

其實香港有個部門好應該負責！ 點解無人理？

《新成就解鎖》ICAC 老廉 呢8個月去左邊？

個個咁努力搶口罩洗手，結果衰係呢個漏洞

出現了

突破盲點

[YouTube同CCTVB戰線] CCTVB 諗住靠YouTube敗部復活

屌真係alphago咁 咁搞法真係世界末日都得

同HIV唔同 唔係空窗期
空窗期係身體未開始產生抗體 但病毒量已經好高
我覺得佢假陰性係病毒量太低所以check唔到
係window period之前嘅事

有醫生講過有機會係d痰樣本keep得唔好

GG了

好撚污糟 又坐地下又唔戴口罩又盛
Gg

我前幾日先同個同事講起
佢哋咁多人星期日聚會
是但一個奶咗野的話應該好快就社區爆發

星期日繼續跳舞

點打呀根本開外掛 唔平公 無得玩 多謝p4

而家係深喉拿口水, 但聽過話D毒未必喺嗰度
有時要驗屎
驗血都唔係100%

聚完再傳俾自己個屋企果啲人
下星期日又聚餐
又傳
無限loop

幾好

帽事+武事嘅

陰陽人

一定係用嚟人口控制嘅嘢嚟

有啲晤啱喎ching

諗起都驚

咁大把人返工/見朋友
聚完都係會傳返屋企架

唔可以唔比人放假出街見朋友架喎
不過覺得bk班仆街師奶做得出鎖門唔比佢地出街

外傭應該係今次爆發既關鍵

假陰人

有方法停到佢先叫控制架
依家點睇都係消滅人類用

鬼咩，不斷反對起分流診所，個個要走去睇九萬幾次私家先發現係，真係頂佢！根本有輕症分流既集中地方，及時檢驗係基督重要，個個not in my backyard!

唔好同我講反對診所響附近呢的係抗爭，自私既訴求只係藍絲支那型為自己咋！呢班我真心想割！唔係義士！

新加坡今日得兩單
香港一爆就四單
要追返新加坡無難度

第一次 test 梗係啲病毒未夠多

呢隻度好似可以哩埋唔通地方咁，佢一日唔發出黎你就唔係咁容易搵到佢。

你點知冇解藥先？！

必仆街品

2-42日潛伏期
假陰性
試劑檢測無效
空氣水池生物傳播
不鏽鋼可生存48小時

疾控中心叫人唔好外出同戴口罩
香港政府同WHO叫人唔好戴口罩同唔好封關

講經咩死得小貓三四隻垃圾病毒

之前落船果班

仆街了 , 賓妹星期日成日搞大食會

照X光又可以冇花、test又可以假陰性、即係無法有効知道究竟有冇肺炎

啲分流診所咁近民居 建成左 班病人一定會係附近活動喎 咁咪加速傳播咩
海洋公園果啲地方你又唔講？

聚餐就是找死，拜年就是害人

做咩成日啲確診睇咁多次醫生都唔入院

仲要好多人信唔洗戴口罩

鰂魚涌康景花園以為講緊女傭 記者寫作技巧有待改善

隔離營同分流根本診所唔同。
分流診所即係如果你有 呼吸道感染症狀 或者發燒呢啲感冒傷風嘅症狀 就唔洗不斷去私家醫生，因為私家醫生無設備同你即使驗係定唔係。係佢嗰啲專業嘅診所設計馬上快的知道有無中招，跟著即可隔離。

而家根本係仲危險，你去的資料度睇下，好多確診既係睇左唔知幾多次你屋企樓下同附近既私家，隔足十幾日最後去急症室確診！點解覺得咁會安全的？佢已經周圍走足唔知幾多日，聚埋餐添喇。

的人根本唔明白咩係分流診所，一味反。
重要既係佢個診所既安全設施做得夠，同埋唔提供其他服務，咁點都比一般私醫同急症室好啦。

反對果的係好無知。人一藍腦就殘果隻！

其實係咪最好隔離果14日 日日都要做檢測

上呀

呢度，你睇下的資料，好多個都係睇左幾次私家，開始有病徵後超過10日先去急症室驗。果10日無隔離。

傳送門
賓印籍~我鍾意食

其實好合理，d人一開始既病徵同傷風感冒咁似，唔通個個都隔離咩

出院果兩個你最好一星期同渠驗多次。否則時間長咗可以大大鑊

所以我係支持區內有輕微呼吸道感染或感冒傷風症狀既專科診所，我地唔係要反對，係要監察！
首先係果度唔可以提供其他健康服務
第二係要有資源認真做跟進同做測試。
三係一旦測到要馬上隔離。
仲有係裡面既設計唔可以似普通診所，要保證無交叉感染。

講得好 反對診所個啲真係好撚自私

據了解，該名女傭是早前13日確診的67歲女病人（第52宗）的密切接觸者，負責照顧該名女病人。67歲女病人為第46宗個案（75歲男病人）的小姨，過往健康良好，平日居於鰂魚涌康景花園，周末則居於兒子位於灣仔柯布連道28-32號香海大廈的寓所。

你講呢句?

之後每個星期六日再交叉感染
中環、旺角可以收皮了

自私加藍絲腦殘症！
有咩理由寧可比的唔知有無中既人周圍睇自己樓下走賴走去私家，都唔正經搵個驗得快既地方咋咋林一驗到就隔離？

唔係藍絲腦殘症真係唔知係咩！

係 題目講緊女傭 第二段就講左第二條友

衛生署：唔會驗第二次 twice✌🏻

屌你原來真係識假陰性
咁好難知幾時停個疫情

好智能的人工病毒

一定會

14日都未必冇事

大家千祈唔好恐慌

保證冇交叉感染就是關鍵
舉個例如果冇返過大陸見有肌肉酸痛，有微燒
究竟會去私家睇，定去肺炎診所
我估大部份人都唔會去肺炎診所
要靠某d臨床症狀納入呈報準則
第二就真係要公開要求停某d集聚
好似醫管局總部10幾人密閉開會
呢d本來係可以避免
可見連醫管局班人都存僥倖之心
心諗邊會咁好采
於是又去返sars個時咁
到醫療系統癱瘓/病毒變種/死亡率變高
就會想救都救唔到
變武漢第二

其實唔難

人工智能技術加入基因改造

打機咩

大爆發未

朋友屋企有印庸
佢話印同菲唔會一齊玩 因為溝通唔到
但就唔知會唔會咁岩都喺同一條街/公園
同埋佢地依家放假都仲會出去聚會
好危險……

玩家：jesus /呀拉/佛陀 …

新的42日又上線啦

佢應該同果個75歲男病人(即係佢僱主個姐夫)搞過，所以中咗，好多外傭都有幫屋企老人家出火。

諗起成人台啲賓印post

巴打rip

話唔定下年同樣時間
one, two,three , four

你放假可以留係屋企
但佢放假留係屋企咪姐係都要照顧僱主無得休息

岩呀 所以好兩難 但佢地一聚會就由朝食到晚 食玩瞓到夜晚先返屋企 想唔中招都幾難

冚球鏟

唯有同佢地講條街好多菌要洗多啲手戴口罩
工人姐姐唔係現代奴隸
BK班仆街實鎖撚住佢地唔比佢地放假

Sample攞得唔好都會驗唔到

愛滋唔係驗菌，係驗抗體

其實個潛伏期愈講愈長係咪中共控制唔到疫情夾硬賴落個潛伏期到

我58樓解釋返了

信正苦，唔怕

估下而家再驗之前陰性既幾多中呀勒

小圈子武漢廢炎

18區每區一個啦應該 反對果d人自己諗下
如果你有流鼻涕喉嚨痛喱d普通症狀
你係乜都做唔到 想驗冇地方你驗

蠱惑的病毒

你知唔知點解要反對？

中國乜柒嘢食都有毒
連病毒都特別毒
地獄鬼國

佢知就唔會咁講啦

人工合成

政府應暫時禁止菲傭聚會,,,,如果唔係咁樣好易一個家庭傳另一個家庭,,
爆大鑊

政府攬炒市民

因為起係自己果區 好笑到呢 最好起係沙頭角添呀係嗎？
起得遠撚有人會去驗 事實應該18區每區開一間
你唔開 班普通感冒人士一樣會去你樓下間私家睇

唔驗咪冇可能又多單囉

唔比之後係醫院奶野？

吊 寫到睇唔明

個女傭咁住邊 ， 係唔係康景？

個女人同個女，孫，賓賓一家住康景？

垃圾記者

咁鍾意約聚會
而家約埋醫院見囉
遲啲天堂見

傳染性咁撚高
支那連打麻雀都禁呀
仲話放假出街約朋友

女傭同僱主
住埋一齊 有咩問題？

可能隻毒都識策略性撤退

先唔講依隻毒好估惑，其實所有檢驗方法不論幾貴都有機會有假陰性

YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

衞生署: 兩次, No!!

快D，等不及了

鑽石公主號仲運幾多人返hk
今次仆街了

之前支那有人話d試劑得5成準，所以連續幾鋪唔準唔係咩野奇事。我聽完諗起賭場買大細，可以連續十鋪開死一邊

識得梅花間竹咁叻？

香港係驗以下三樣
1.痰 （最準）
2.NPA/throat swab
3.NPS/throat swab

Confirm case 先會驗下其他，eg stool

利申：隔離房前線護士

慢慢黎 拖返一年兩年先

係呀 咁又唔封關
一齊攬炒啦

無所謂 我就係想爆 黎社會人格
封關先講啦

好多家庭有排驚